[等成個鐘都唔撚笑]侵侵為新冠取名「功夫」（kung flu）

川普為新冠取名「功夫」（kung flu）！再涉種族歧視

美國總統川普20日在土耳沙的造勢大會上用種族歧視字眼形容新冠肺炎，他為它取名「功夫（感冒）」（kung flu），與中國功夫（kung fu）諧音，逗得現場的支持者哈哈大笑。

川普說：「這是疾病，毫無疑問，它的名字比史上任何疾病都多。我可以取名「功夫（感冒）」，我可以取19個不同的名字。許多人稱它為病毒，許多人稱它為感冒，有什麼差別？我想我們有19或20種不同的名稱。」

這是川普首次使用「kung flu」稱呼新冠肺炎，他之前稱新冠病毒是「中國病毒」，被批評種族歧視，並掀起美國社會的反華人歧視。

民主黨支持者幾乎都係華人多

共flu

叫東亞病flu

Solomon? Yan can cook 個主持

CCP Flu針對中共
但Kung Flu真係歧視華人
尤其係Kung Fu本身係廣東話譯成

甄文達撐侵？
以為佢勁奶共

chinese lives matter